[Kobe 永恆] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (188)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

姜丹果種廢

下次加入#1

煮穩定性高過薑蛋好多

十卜

Kobe Kobe Kobe Kobe ~

LBJ 又刷到triple double

全場同Kobe最熟係咪禾b

姜丹d 3分想點

其實古穩定10分左右 防守好d我都收貨
但綠一定要走

其實拎10分真心唔難 as long as 佢有番上年d cut in , 盲眼位偷雞。
不過今年錯撚哂，古狗多左好撚多 持球進攻

DG真係愈睇愈嬲
成日都隱影/open wide 都炒

放手比古打，可能效果唔差
但而家好多時佢都係企三分線外等波 / 自己突破
都唔係佢擅長果範

同時太講手感了

LILLARD勁到

dame勁Q到

又50

可惜咖喱仔傷左，如果唔係可以同lillard鬥下

廢老今場好屎.... 佢好似射波愈黎愈唔穩...

仲要近幾場全部都係殺D PLAYOFF球隊

PO點算

會員洗唔洗咁能勁

今季應該比拓黑八

真係cls

波特蘭西7啦

佢d射波真係得啖笑
中距3分 都係3成半咁上下
今場入6球波 1球3分4中1
3球快攻輕鬆拎6分 2球對面0防守之下輕鬆入樽
其餘幾球低位全部含哂撚

鵝黑八OK?

睇完除左懷念Kobe 仲懷念Lbj,
Lbj 同死左冇乜分別

老大D fade, footwork 真係好靚、札實

依家好似少左好多有星味既球員

暫時得Irving有果種瀟灑

今時今日太講求實用功能性

過多幾日就完交易期
湖人問題都好明顯，係咪唔郁就直接完 ？

屎綠邊個會要？

我都唔知，淨係無眼睇佢
Wide open 都炒

我2K都trade走左佢

話就話3D
就好多時都做唔到野

2k識玩一定玩水鳥,holiday+redick換dlo, off season簽埋jc, 第二季已經西岸前列

應該等buyout 市場

我trade返晒班yc返潮
波羅B牛豬 Fred爛屎
第十年王朝了

it's been a long day without you my friend

就頭七了

Djokovic 着住件Kobe外套攞獎

添

冇用添
90後點解可以仲未贏過大滿貫

Dubai?

係

Rich

1978+
2020+
2006+
2020

= 8024

大家季後賽會見到AD俾人圍毆
kcp入唔夠輸
猴同maboy foul trouble
古狗送分
鐵林狂炒
同埋阿邊個唔知做緊乜

重簽蘭子
包champ

kobe個樣好滿意

得個章

Gigi打落去應該入硬wnba

冇3冇D
簡稱3D

有個fans見到Kobe叫佢生個仔繼承佢嘅legacy同tradition
Gigi喺隔離話 I got this

GIGI真係最似KOBE 既一個女

唔好意思想推一推問吓viutv個節目backup會唔會放到出嚟

個眼神

所有野

本來等多四五年可以有Queen Mamba睇
送多個肉緊家長睇笑話

波狗10-11-9-3-2

緊係打爆啦

想做電話wallpaper
但cut走咗AD

E個年紀既廢老緊係大爆啦
用熱火個個+AD就難講邊邊贏

你唔講都唔覺有ad

到底仲會唔會有補強
唔係諗住依個陣打到入final下話

屌奶星svi射死咗金塊。。。。

唔賣垃圾

高生：喂屌你唔好啦

Lopez 9個block

咁就一個禮拜

又見到viu tv 悼念kobe嘅廣告，睇到都想喊(btw:viutv好有心)

唔知有冇巴打cap低左同埋想問星期六kobe最後一戰有冇backup

+1想問 見上po有巴打話錄左

Deadline 前會唔會有trade
雖然湖人好似真係冇咩籌碼好換

唔會有trade 啦
等買斷

頭先youtube見到kobe嘅viu tv廣告，至於星期六viu嘅永恒傳奇就有巴打back up左同整緊片，我都好期待果位巴打會張呢個back up擺上網

通常都係壓線
core應該都係rr9占眉猴古綠卜
iggy熊仔可能寧願strong hold都唔蝕放
今年可能無trade
waive 1-2 guard執Free agent就算

幾號 trade deadline

等表妹

Jeff Green 冇咗聲氣

過兩日

要waive 個都要諗🥴
應該會waive 姜單

miss左
想睇驊哥版

如果夢到老大
你會同佢講咩

我好掛住你

姐係at least 都有個Collison

第一節8分全場10分

jeff green今年好似廢

仲有幾多貨？

每次睇到都好想喊

入過20分先再啦

湖人總冠軍

有廢老係到有幾多個playmaker都假

其實說到底都係要一個打到pnr offense既ball handler

依加既奶共無論係pnr點名之後既punishment
定係pnr pull up/drive in既效果都好一般
因為ad同猴同佢身形接近 同埋佢依家廢左 令到佢點名能力下降得好勁

如果作為pnr ball handler 進攻能力唔夠 變相會累埋roller既進攻效率

所以pnr offense係湖人用得接近最少既進攻手段
好似淨係占10幾%既進攻回合

B 勁到咁冇人講？

人地而家all star
一場廿幾分基本
唔洗特別吹奏

BALL ZION B KEEP住咁打會拎幾幾多冠

Ball 同 肥西有7成出席率當贏

Zion: Knee's weak arms are heavy

mom spaghetti

認真
要對佢要求高d啦
第4節冇氣，手軟到呢

咪似足佢偶像第4節冇氣

要開冷氣架

kd啊 唔係阿奶

Shaq架車

好兄弟，記一世

字母開翻ig了

China's coronavirus outbreak has reached such a serious state that the NBA sent a memo to teams last week to clarify that this is now considered a global health emergency and reminding them that travel to China is strongly discouraged at this time, league sources say

Bobby Portis, Frank Ntilikina have come up in Knicks talks with GSW about D'Angelo Russell, per SNY sources. Over the summer, Russell was intrigued about the idea of playing for NYK, in part because it would allow him to compete closely against BKN.

nyk 呢個package
portis. 今年廢撚到
法國仔又養爛咗

有fans DIY 左對AJ 3 鞋背的jumpman logo 係Kobe Bryant and Gianna 作紀念。

好柒。。。。

食屎啦，盲反狗

巴打緊火？

羅+牛

熊快d買斷一哥啦

死老嘢唔想要

無一哥邊個守啞狗2姊妹

西隊紐約不了

原來水烏已上到西11
尾撚到

肥仔帶隊有料

撞完同榜眼真係差好遠。。。

都係西11

波心B認真帶隊

好悶，kobe走左好似隊隊都無晒心機玩交易咁
日日loop news都話xxx無意交易xxx

7/2先dead有排啦 通常都係臨尾先黎做交易

大腸有機會trade Luke Kennard，除此之外都冇咩聲氣

vanessa個ig開返public多左成1000萬人follow

湖人比較有優勢的是在交易截止日之後，屆時像老將控衛Collison估計要復出，一位Collison身邊的知情人透露，Collison希望加入洛杉磯兩隊中的一隊，之前他曾為快艇效力過，不過聯盟知情人透露他當年和快艇主帥Rivers不和，所以很可能這會讓湖人成為他的第一選擇。

簽到李sir即跌落街死

幾時香港都會好似台灣有官方nba page

無交易聲氣

[ViuTVsix] Kobe – A Legend Forever 高比拜恩永恆傳奇 [英粵] [ViuTVsix]

無咩心機老大已經不在

Downloading
好人一世平安

good !!!

傳得最多都係十單唔夠
騎士既內線雙雄LOVE T THOMPSON無人吼

木狼既高雲頓火箭又唔知要唔要到

火箭卡比拿, BOSTON 同HAWK想要

灰熊雙一哥又想要人地首輪,但湖人無, 大飛又唔想出

HOUSTON 既卡比拿換HAW COLLINS?
木狼城城換到咩>?

宇宙勇既DLO可以換野? NEWYORK想要?但出價太低

tt 同love其實唔錯.. 不過太貴

8分8籃板 姆斯我老闆

羅有No-trade

其實雷霆走左女人時
做乜西書唔叫總冠要LOVE?
UCLA 大架喎.

TT 籃板唔錯,去HAWK? 太陽都好

Tt 咁貴係....
Hehe

已置頂俾大家download

好感動好偉大

樓豬系最高汁既曼迷

唔反達了

迷廢p高汁極有限

达哥

睇番場波
鏵哥同Peter 把聲震撚到......

Cls 達哥真兄弟

係咪mac機問題，點解我播冇聲嘅？

我都MAC機，有聲，完全冇問題題

巴打係咪用quicktime?

有時碌ig都會見到Kobe同Gigi嘅相
個心都仲係好痛

岩岩試左試quick time,原來真係冇聲
我用 Vlc 就有聲

係咪冇得轉廣東話

D’Angelo Russell on the persistent trade rumors: “I just want to be somewhere where it’s home and I can unpack my bags, but I’m so comfortable with being uncomfortable nowadays.”

羅仔講野sad得黎有少少型

羅仔

好人一世平安，so touching

牙羅

ESPN Sources: Minnesota orchestrating three-team trade talks with Houston and Atlanta -- with hopes of ultimately turning discussions into a four-way deal that brings Golden State G D'Angelo Russell to Timberwolves.

屌睇一次喊一次成條片帶到我感覺好似佢尋日退休咁 但其實已經冇得再見到佢好痛苦

Nyk想要古仔

狼好痴漢
係咁追羅

古有咩咁吸引？

見到個home字第一反應就係Lakers😅

原來b屌打緊鹿

又話vc 玩dunk 既

ball step back 3個動作smooth到

今天是交易截止日之前的湖人最後一場比賽。

也可能是一些球員在湖人的本賽季的最後一場比賽。

Fake

Thank you Danny and Kuz
Welcome

thank you lbj
Hope u all the best

LBJ GIF圖無得再更新

會唔會係KCP最後一場好波

lbj 最後一場

何年希廢到

冇分牌

睇tnt啦

打緊咩？兩隊都柒吓柒吓

廢佬d防守冇眼睇
hea到

Mcgee屈到

有冇LINK

宜家開波成日冇分牌睇

陰公 古又可以比人當做提款機

對面d放籃準西到

唉屌古你真係收皮啦好冇呀

又俾人裝到charging

goodbye and thank you kuz, Danny
Welcome Morris & Knox

綠加古換到d咩

Kcp

輸夠板未

lb 好似冇左個計分牌

lp

cls 卜 full block

Bi + Lonzo

2件垃圾想換番Bi難左d

Tony Parker

乜撚野髮型黎 仲要整對全粉紅色鞋

On9占

占打咩架上個進攻無佢掂波好好多

屌你垃圾廢老post up就射板頂 對mills就唔敢post

fine 你用kobe絕招 上句收翻

廢老唔打transition唔識打波

頭先good pass俾猴wor

我已經變左pelicans 球迷 B勁能到

Airball

古狗做乜撚

發左癲咁搶籃板

古不斷挑戰下限 pull up air 3

朗度轉身射個兩分波都穿針
古

kuz真係幾撚廢

見佢又搶AD板又搶猴

臨走刷數據？

湧攬得羅少好實

kcp no trade clause

冇分攞 冇守 冇assist

唯有搶 自己友 板

古 綠 thank you!

Kcp攻守1體有3
好啱吾皇用

快撚d走

發覺過場玩遊戲果d好撚多弱智 過三關都唔識玩

希望大morris傾得成

都話無
上年因為一年約先有

係high low 30仲叫high都見過

坦克來了

想問下

而家呢件衫，會唔會遲d 有得買

AD真係好癲
LMA教科書式轉身勾手都可以守到咁貼

古狗真係弱撚智

仲有d金魚記憶潛烏龜揭一對揭極都錯

廢老咩尻

共狗做乜撚呀

屌

傻閪占

屌你green快攻炒粉

咁layup都炒係咪痴撚線

Green trade 走未

仆街廢到

古狗同綠躝啦

Green咁俾人過

占good play黎 諗住搏多個possession

屌你廢老屌你屎綠

綠真係

屎綠同古鬥廢？

打nba學人炒快攻空籃？

學人射LOGO SHOT

湖d防守堅癲 有2隻雷鳩都仲lead緊10分

成1000萬件靈堂射手

講多無謂 屎綠必須死

宜家全隊最憎佢

靈堂射手Layup都炒⋯賣得

學人收呢份糧打正選 d輸出貢獻=0 狂炒wide open，layup都炒

躝啦死仆街

佢logo shot係籃底

蝕底少少⋯古狗加屎綠換Bjellica + Bogdanovic啦

又犯咩規

占ft點解可以咁廢?

BBALLBREAKDOWN有講過下

Thxxxxxxxxxxxx

咁係點解

依家細摩available 就緊係追下佢
有size 夠tough有經驗

ab0真係好有ball sense
比著古9實自己射左

入咗咪有ball sense
唔入咪冇囉

this?

古9係唔會諗下可以傳 一係自己射 一係鳩鏟

廢老依球finger roll靚

大屌完屎綠即刻守左demar幾球 又入左球wide open 3 屌有冇咁燈

長期大屌佢plz

咁閪都lead十幾分

我都無聲
mac機

主要係佢個ENERGY TRANSFER做唔好，太多無謂動作中斷左個RHYTHM

Air Maboy

呢d先係季頭d防守水平呀大佬

果時咁多場都係攻唔起死守咬翻黎架啦

廢老領先就上力

mcgee果下好撚正 隻手長到

咁又唔係..佢都有份幫隊波Lead...
佢d ast 今場唔差

kobe chant

ab三分開左

ddr一步過古 點睇

依幾場佢都hot
傷完終於打返起,,
係kuz,,,,

ddr : aye man 我未有廢到咁

古點拋投都唔撚識

一個4分 一個5分 刷板有撚用咩

Logo shot係中間

幾靚仔

屌你kuz ,,,,,防守黑洞

點解成日要用kuz守人隻ace

ddr屌打古垃圾d

ad

要出動AD守

AD一守無啖好食

呢d咪級數

ad一守佢 ddr個波掉都掉唔切

反古又輸

。。。。。。
LBJ

古咁果斷呀 個個3分著撚曬

古狗入完2粒 又放左粒3比人

牙占無啦啦著火

。。。。。。。。。。。。。。

痴撚線

占狗3分雨

我皇痴左線

奶hot到

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

Curry mode

廢老

牙占準到

十年都冇一次

占

少林足球咁衝去擦鞋

呢個RUN 皇+古加埋入左幾多球?

罰球都未試過連入4球

7

連入5球
占古加埋2分鐘連入6球三分

古兩球占5球

奶 J 死人

咁先CARRY ON 到KOBE LEGACY GA MA

痴線....

古聞到trade未又撻著左?

古仔今日搶板好積極（可能知自己就黎俾人trade)

終於享受到splash bro開火個種dominant

癲
8:31 LeBron James makes 26-foot three point jumper (Rajon Rondo assists) 87 - 108
8:55 LeBron James makes 26-foot three point jumper (Rajon Rondo assists) 87 - 105
9:23 LeBron James makes 27-foot three pointer 85 - 102
9:53 Kyle Kuzma makes 26-foot three point jumper 82 - 99
10:27 LeBron James makes 28-foot three point jumper 82 - 96
10:57 Kyle Kuzma makes 23-foot three point jumper (Rajon Rondo assists) 79 - 93
11:27 LeBron James makes 26-foot three point jumper (Kentavious Caldwell-Pope assists)

馬刺同pop個體系最撚驚呢d唔講理得分手段
當年同一件衫24號最鐘意咁樣射瓜佢地

廢老標撚左curry 上身

其實咩體系遇到依d run都死

之前好似有個on9 0號仲叫low

係
08年就係老大用超準中距打爆左佢哋既鐵血防守

古呢兩場D 板

守zone

仲要係212

就係要睇佢依d啦

唔通睇佢係咁to黎致敬咩

High low都打死啦

牙奶想上40分

好積極

高比走左之後,阿奶呢場最似樣

好似隻狗咁
見到波就衝

猴屈底

想一節80分？

rondo wtf u doin

寧願見到咁 起碼叫搶/ tip過幾球offensive board

佢射比猴

名宿：我仲要冇乜射罰球，大家點睇

猴活底mismatch左 射唔入都9成搶到板
Rr9專登射既

湖人橫掃馬刺代表咩
代表馬刺今季真係唔係 playoff team

湖都準備俾艇橫掃

雖然運動能力退化左
但RR9始終係場上少數籃球智慧同視野都高

拎住過氣球星甩唔到手, 班後生又唔夠潛力
真係要認真一次推到重來

wtf

仆街仔 古真係好撚鐘意入一兩球就上腦

打大飛嗰陣睇死廢老又404

good pass kuz

Pick 多個Duncan 返黎

古頭先個球fadeaway幾似ad

古下下都拉到咁遠先開始攻
有冇睇過當年老大點屌米嘈咖

Cls 古守到LMA得7分

he makes a better pass than kuz

運球差 唯有靠拉遠加速個下momentum突破
以前1.0占都好鐘意咁打

savage

屌你呀古宜家垃圾時間先黎同我kobe上身

睇呢個po以為古狗5分10to比lma入50分

姜丹-6

Thank you Kuz

古狗唔反唔得嘅

屌
見贏硬熄咗無睇
睇唔到禾皇三分雨

但佢連動能力同占差太遠

Ad今季訓住贏既波 應該多過係pelicans 7年

古狗7成命中18 12，全隊第2高+15

Trade talk 又易咗

有幾多球係垃圾時間入

咁佢臨尾呢幾分鐘係幾準既

Goodbye abd thank you Mr.Kuz

仲要fadeaway同淫賤小拋投都有

波+ B 拎黎換AD 級數就話姐
話拎馬黎換Collison 果D都ON撚9
18 12都係咁屌

Collison FA 可以點換

Kuz 12板
ad 5板
想退貨

林狗

7左唔好推OK

阿狗係柒啲

反占果d今日點樣面對人生

話換Collison 就知你係on9仔

佢好似迷古狗
記錯請指正

垃圾時間刷分有撚用咩 比人追到8分果陣
古狗各種射失to點計 打playoff死撚硬

可能佢想換鷹隊果隻

原來後日就係trade deadline

嗰個係collins

仲有38個鐘

柒左唔好推

ESPN Sources: 4-team trade agreement: Houston: Robert Covington; Atlanta: Clint Capela and Nene; Minnesota: Malik Beasley, Juancho Hernangomez, Evan Turner, ATL 1st round pick via Nets; Denver: Gerald Green, Houston FRP.

Capela都唔要

convington 好野黎既
不過箭無晒底

拳王

一場十分鐘？

莫雷又黎極限操作
下一步Free agent執半獸人番黎？
定Hartenstein打正選？

用嚟守啞狗

Tyson 12 bell 12 tucker 24

火箭3換1咁少?

個底玩撚完 分分鐘clippers 隻harrell 都M唔到

終極小球....

係就係好野啫
但用Capela+Nene+Gerald Green+1st round pick 黎換會唔會太癲

d人話想避稅

考文顿和乔丹-贝尔，一个森林狼次轮赴火箭

打playoff 都無咩邊隊用得著capela
唔通驚蘇八治咩

假設對湖人有Capela 都比ad 姦到賴屎架啦

係啦....

算係咁啦

Tucker 打正選湖人就爽
好似上場咁

下場打箭
輪姦個底

羅唔使走?

Updated

2月5日讯 多位名记报道，消息人士透露，火箭、森林狼、掘金和老鹰已经达成四方交易，卡佩拉和内内赴老鹰，考文顿和乔丹-贝尔加盟火箭，森林狼得到马利克-比斯利、埃尔南戈麦斯、埃文-特纳以及一个首轮签（老鹰送出的篮网签），掘金得到杰拉德-格林、 凯塔-贝茨-迪奥普和一个首轮签（来自火箭）。

杰拉德-格林握有交易否决权，不过他预计会放弃，之后他会被掘金裁掉。

Shams跟进报道，火箭还得到了一个二轮签

就算有capela 都比ad 屌到賴屎架啦

無big man根本無得打 拳王一個最多打到10分鐘 淨低全部tucker頂？
俾Zubac harrell輪流強姦

而家係convington + jordan bell ar

蘇八治姦閪到PJ咩

古狗
库兹马:科比告诉过我，在湖人，如果没有我的交易流言我才应该开始担心

kuzma 加個蛋散換Marcus mo啦

高比表示擔心咗20年

Welcome lavine

第4節開頭嗰d唔計

咁睇少mistach差距？
我當Zubac廢到唔識入波
淨係籃板威脅都夠啦
Zubac 17分鐘場均2.6個攻板
Orb% 15.5% 全league最高
唔認為Zubac廢到連tucker都搶唔贏

上年湖係咪驚留唔到zub所以換左隻1年約 3分高佬?

熊睇黎想同一哥攬炒

熊無野輸啦

大貪到想要2個1st rd pick

其實iggy唔貪買斷咪算...

Iggy條仆街講到唔trade就坐到完季
咁撚仆街抵佢冇波打死湧狗

錢就收足 但係連訓練都唔撚去
係好撚仆街

有無人見到hawks用左一個evan turner+網隊first round就換左nene同capela?

capela有冇cheap到咁

香港書報攤有了，98港元

Hawks賺到笑

Thx

現階段書報攤先有

一線鷹下年playoff

ok 冇。。。得新一期XXL

人地勇有出首輪同2m cash 加上佢同熊簽左agreement可以唔打
人地老將想去冠軍球隊有咩問題 唔通曬光陰同你練新仔?
呢d交易前一早傾好曬架啦

屌你老咪，咪講撚左現階段書報攤先有囉

係唔係得英文?
想聽鏵哥同Peter

全部賣哂了 thx

我將VIUTV KOBE edit 左
cut 走左廣告同cut 走左英文
不過就大左2gb
大家岩用就download

好人一世平安

雙語
player到自己選音軌

Howard賽後告訴記者：我已經聽說了，Kobe答應了要在全明星扣籃大賽上為我傳球，但我現在太心痛了，我都沒有機會去告訴他，我有多感激他

根本 想養生下季返勇

那裏有？

占三分入球數過咗kobe
快啲開po恭喜占啦

達sir教阿狗
林狗無左入黎阿post la

高生：咁咪好囉，拎個冠軍黎望下

多謝巴打 好人一世平安

..............

謝巴打

Knicks have had exploratory conversations on Lakers forward Kyle Kuzma, league sources tell

Welcome home 牛b

肯定要搵Morris
加埋knox, trier
FA執collison

搭Kuz 甩到green 既話
唔再反古

dg + 古 <> 摩 + 牛

之後lbj ＜＞少煮

之後下季ad <> 波 b zion

波羅b zion牛

如果我係對手個領隊應該會即刻自殺

Done deal!!!

如果kuzma+DG 換細摩 大家制唔制

?

準備定勝利巡遊,然後羅表示this is for you kobe

thank you lebron

What can I say, Taco out!

Welcome back Dlo

Welcome back Ryan.

Welcome back Kobe

之前話復出果個 咁撚大牌 要明星賽後先決定去邊
又話湖人/lac 是但1隊 咁撚似啞狗既行為

古狗去咗細城rip

kuzma 條仆街仔 太海鮮 份約又平 好難換到野
最慘AD同佢撞位 AD又唔想打咁耐C 無晒時間打

Atlanta is waiving Chandler Parsons and his expiring $25.1M contract to create roster space to complete four-team trade, league sources tell ESPN

鋒線，3分，白人，靚仔

Go where?

=.=‘
睇下你點pack 既姐
Junk bond pack investment grade bond = investment grade bond
古搭屎綠一齊賣，雙贏

點換先著數?

kuzma+DG 打包 換 Marcus Morris +SEC PICK
COOK+SEC PICK 換 Markieff Morris
FA 簽 darren collison
AB0 KCP FOJ AD MCGEE
darren collison 阿禿 Markieff Morris Marcus Morris DH
咁樣換法 下年當班PLAYER OPTION 全部OPTOUT
都仲有24M CAP 全額中產 雙年特例 去補PG SG 同3D位
想要Fred VanVleet

Rob Pelinka同愛滋佬都差得幾遠
就deadline都可以咩風都無...

好j到

D’Angelo Russell asked if I bothered him that Spencer Dinwiddie helped recruit Kyrie Irving and Kevin Durant to Brooklyn. He said no. “That’s my guy,” he said. “He should’ve been an All-Star this year.”

羅仔大量到 傻西dvd上季中recruit kaiv想踢走羅仔

吹緊NYC唔想trade細moris 而家可能丫叔同Allonzo Trier互換 on9

BREAKING!

屌 搞到我訓唔著

要allonzo trier黎做乜 傻仔單打狗一條

仲有整2日

牙叔trade value大好多喎...

你唔好當perlinka同glo一樣先得架大佬

Brad Turner: Lakers/Clippers in trade conversations about Knicks’ Marcus Morris, sources. NY interested in Kyle Kuzma; would need Danny Green’s contract to make work. NY would want to move Green to another team. Clippers willing to part with Mo Harkless, but like Landry Shamet, who NY wants

隊隊都想要我地真核牙禿

除左sok 同ad
其他任拎

煮非賣品

猴都非賣

yes

網狗有播片fans有ovation算係咁

BREAKING: The Miami Heat are close to landing Andre Iguodala!

(via Shams)

好事黎
好過去快艇

勇班傻西隊友係咪唔識入波

養緊新仔

有機會打贏 公鹿

羅 5/9
隊友 5/19

羅狗搞撚笑

因為無trade 囉

Memphis has agreed to a deal to send Andre Iguodala to Miami, league source tells ESPN. Iguodala agreed to trade and has agreed to a two-year, $30M extension with Miami.

佢仲值15m年？

36歲仲要2年

又冇trade

dlo鳩射完未呀

二姑+JB d防守同艇果兩件垃圾邊個勁d

個心都唔係度喇

二姑都35歲啦，快艇嗰兩件當打年齡

異型？

羅狗-48

好正常 出場最耐

不過是撚但啦 成隊都唔撚係打波嘅

-48
癲撚到

0/8 牙羅廢到

唔計啦

畫到變態佬咁...

收嗲喇死黑警

白痴？

Kobe 我不能失去妳
Kobe我無法忘記妳
Kobe我用生命呼喚妳
永遠地愛妳

紐約人想用Morris換kuz但係唔想要green份垃圾合同

Boozer?

呀叔都有幾隊想要

+82又轉隊

Green 點算垃圾合約
到playoff 又變神射手

事實就係人哋唔想要佢

牙green起碼買貴左3m

playoff神射手 NYK邊啱用

聽朝4點就deadline 唔係食白果下話

問題係紐約人都入唔到季後賽

一哥都15m

Green 點會差過一哥

果陣比啞狗撚完，有人肯黎就焗簽

俾條賤種可愛拖足6日
差d俾牛仔搶埋 唔食佢食邊個

kobe 過生, cook 係喊到我都喊埋
上面而家呢個時候話trade 佢?
屌咩

係情感上
我覺得唔應該而家trade 走任何一個
佢地一齊經歷kobe 呢件事
而家係要團結去打好之後既比賽

仲要無迫切性去改變陣容

垃圾如kuz 同green
我都覺得可以打埋去先

真 特別係cook 咁樣trade對士氣都唔好

而家西一都唔明trade 咩

認真
支持 唔放cook

古狗呢d打把仔,成日消費老大之餘又屎波，快撚d襯地淋

Iggy 2年後38歲仲收緊15m

Kelly Oubre有無可能

熱水堅揪 一哥竟然肯簽多2年

今日好撚勁

之前延期場la大戰改咗幾時打

西決

佢同古狗分別唔大 不過今年打正選 數據好睇D 防守都係一般

西一唔代表無問題 打聯盟top4球隊未贏過 點champ
當然你可以話以前占係熱火/騎果陣都試過
但而家擺明有幾個弱點 season防守強度未咁高都仲唔針對補強 入到playoff只會更加明顯
1. 得分過度依賴AD 占 其中一個死火已經gg
2. 除左占 無另一個穩定持球點(collision未必一定搶到)
3. 3分命中低 穩定既只有kcp 正選AB0綠古(第3得分點)
4. 鋒線防守差 呢個係致命點

計返per36 係差不多
格離飯香

原來仲傳緊DVD

Dlo 大佬

dvd網肯出咩 今年勁到癲

屌你 gm 暈撚左？ 76人咁平執左兩隻好野
仲有乜撚野情感上唔trade 得 個個都唔trade 得好煩，果時dlo b仔 牛 Clarkson 個個都話唔捨得 連cook 都話唔得 屌你呀真係

3個2rd picks 抵到

唔trade啦

我地d picks得返2024後

Cook 會trade 到d 咩返黎?

咁點解唔留低一個真湖?
作為球員、球迷 既角色
佢喊得多撚過你幾廿倍

可以既話 trade 埋你呢d 低質球迷就最撚好

你都痴撚線 喊得勁就唔洗trade
而家cook 垃圾時間先有得出呀
加上下年都佔3m cap 加次輪換到岩用既人都好呀 當然唔會換到乜鳩野勁人啦 換隻活塞個morris都好

KCP 好西勁
Trade 走DG可以俾多d時間kcp
再執Collison同Jeff Green 開波

呢個時勢係有啲尷尬
但唔交易 到po真係對大飛都幾惡搞下
占狗俾對面3個輪大米 又冇人守到啞狗 女人
後備又差咁撚遠 係得ad叫做有啲優勢

大飛班波睇落好似好撚hea打咁
啞狗又玩輪休 女人打下傷下 仲要輕常出廿幾分鐘
都排緊西2 落後3場

唔交易 輸鳩硬
今季對鋒線勁既必輸
lac 速龍 Boston bucks

尷尬位係依家西一
換咗未必好

華狗眼中cook 呢d 廢人加2round pick 都換到all star

cook算係交足功課啦
換佢真係唔太好

Records vs Top 13 teams in the league (so all teams >0.500 except MEM)

DEN 13-7 (0.65 win%)
MIL 10-6 (0.625)
LAC 13-8 (0.619)
LAL 12-9 (0.571)
MIA 12-9 (0.571)
BOS 10-8 (0.556)
HOU 11-9 (0.55)
IND 9-11 (0.45)
PHI 11-14 (0.44)
DAL 9-13 (0.409)
TOR 8-12 (0.400)
UTA 7-12 (0.368)

識波帝s 真係笑撚死

問題呢d 幾m約換閪到野咩

第1

西一關咩事 西決/final點都打艇鹿其中一隊架啦

唔郁ad lbj 咩都換唔到架啦
點換可以換到鋒線守到字母啞狗

留意到每個cm都有人負皮

理想係出綠+RR9+煮/丹 留古

我當你全部GM 都弱智，任你呢手牌開都搵唔到啦

比盡搵到個後備PG/SG 斬分

我任你開offer , green rr9 cook 換到d咩守字母啞仔

現實係要出古+RR9+煮/丹

正正經經等買斷市場啦

題外話點解jabari parker而家霉到咁？

可能要埋叔

真心叔防守隨時好過綠,trade value應該綠低d

Next DH12

兩次ACL撕裂
心理陰影同打法限制

想問換到咩

釘

lin

啲傻仔成日話好驚唔夠大飛打

我地大帝playoff mode驚西

kuz+green <-> D’angelo Russell

開季又話今季西決收貨，咁唔夠大飛打有咩問題你預咗㗎啦

最有可能champ就係2年後牙占retire
組到新OK🤤🤤

dlo ad😋

2年後波B心肥一統天下啦

成日搵大飛做假想敵 講真我驚都未驚過啦

乜g黎

狗竹都g

唔識😑

友蛇堅垃圾

jiheon 正d

有啲似恩地

今季唔champ ad隨時走人

大飛個底咁弱靠打啞仔同pg 狗加多個lou will都見得好好 鬼唔知湖人鋒線缺咩頂盡得kuz 怪就怪俾啞仔撚太耐 市場好幾野都俾其他多搶 鋒線補強可能要waive人自由身下jeff green 至於成日話拎cook換 只係vogel唔肯出係要俾rr9打多d 如果因為cook防守唔好棄用但我唔見得rr9好 寧願拎佢去trade

Champ 咗仲點解要留低同你LBJ好熟？

pelinka 訓醒未

大飛呢隊野好迷 咩隊都贏到 但亦會輸比最廢嘅隊
贏湖兩場只係贏在啞仔比廢老更想證明自己
團隊上大飛默契好一般 再加老河成日不可一世嘅執教態度係計時炸彈

走去邊
轉埋跟Rich Paul
今年走人 棟鳩占狗咩

問題而家我地廢老連同啞仔打個和嘅實力都冇咗 冇人對到啞仔 兩場輸大飛都比啞仔一個打穿
至於女人 不提也罷

現今nba 有邊個mark得到啞仔 初一睇大飛對熱水 熱水都要倒輸

牙占仲有2年約嘅唯一好處

最弊湖三號身材得兩個人 廢老古 啞仔汗都唔流就袋兩分
相反湖辛辛苦苦挪到個空位比DG 然後DG大大力炒粉

始終覺得ab0 DG唔可以兩個都留 本身已經有仆 再簽兩個同屬性球員真係多咗
呢三個3D係防守上都有各自優缺點(eg ab0單防好團防差 牙仆單防一般但輪換防守優秀 DG算係最均衡冇樣突出) 但共通缺點都係矮 守唔到三號位...

湖狗係咁

講真ad 姦到蘇八治跪低含撚啦

出古+rr9+添頭換細mor
2nd rd pick換大mor
如果簽到collision rr9真係無乜用

唔champ 又走
Champ 完又完成使命走？

Playoff AD 鬼神黎驚閪咩
何況對到大飛再講啦，講真金塊仲難打過大飛

假設咁換未又係防不到啞犬

大細mor同kuz又唔係差太遠換黎做乜

金塊肥仔 湖人底夠人打個和 Jamal murray辣殺嚟 其他人playoff會自爆
金塊陣容湖人打應該唔輸蝕

細Mor今季都還好 大mor衰撚過古

格黎飯香姐
古犬仲可以駁進步，細mor都唔知係咪廢隊刷數據

細mor 淨係做第3得分點都穩定過kuz la
有自主進攻 三分命中43.9 vs 33.7% 防守完爆

古狗進步 廢老已經收皮
下年勇士回歸 鹿同艇只會更加恐怖

deal
羅狗今季咁廢，係值咁上下

講真防守唔係話努力d搶下板就係good d
上場打刺連自己隊友個板都想格硬搶 各種一步比人過/fake開 入幾多分都唔夠你輸
仲有占同ad一落場 rr9拍古狗根本做唔到穩定得分

啞狗champ完即走明明只係上年嘅事

傳緊Green + Kuz <—> 德國MK

Saerom正d

Saerom屁股正

Wtf.... 唔值

不啦

西岸all star個14號sf咪mark到

要個無防嘅黎托咩

呢度有人話想要有自主進攻嘅後衛

無防我都冇乜所謂
問題在於條友個樣太柒

又要靚仔又要自主進攻又要防守勁嘅guard
全nba數埋應該得2個

Nick Young?

防守勁？

禿 kcp

淨係防唔到偷拍姐

Ball

終於有識波的人

Shaw, Young?

一個冇進攻一個冇防守

互爆
Spin 到啞狗呆能左

B真係好勁

羅同fred?

當值

波羅==

波狗自主進攻廢過李琪

牙琪世界第1

幾時有禾b allstar 波衫買

臥龍鳳雕，二人得一可安天下

又要拎返出嚟用
4點喇Rob起身未

真係好撚靚仔，英氣氣質

高生夠鐘起身練波喇

BREAKING NEWS!

Dlo back to LA

DLO THE SAVIOR IS BACK

dlo pg kwahi harless zu
點打

弱智？
-48會得人驚過 PB?

Booker > -48

咁緊係啦

刷分仔啲分除2先係真正數據

其實fa 簽jeff green / collison 都已經好唔錯
我唔明點解唔簽...
jeff green有能力bench拎15+ 既球員 好洗好用..
collison 打pnr 同得分力都ok

Jeff Green 有咩可能拎到15分場均

就黎除左kuz應該個個forward都可以

湖post連方誠義都勁過古狗

Gax2中距離之鬼

講事實有咩問題

方誠義真心尾

冇聲氣

只可惜一切都沒了，對於這樣的發展，Howard也很難過的說道：

＂Kobe其實已經答應我了＂
＂他要在灌籃大賽協助我＂
＂但事故發生後我心都碎了＂
＂我每天都在想著這件事情＂
＂我仍無法相信＂
＂我還是很震驚＂
＂這太艱難了＂
＂因為我從沒想過他會這樣離開我們＂

猴

好撚癲
你話呢半季細魔勁過都仲有可以

痴撚線到Jeff green 拎到15分場

廢物一個，不了

叫Lance 返嚟

其實ok
playoff要佢呢種有能力單打嘅奇兵

但會唔會拒絕入境

我邊有話佢場均15*
我話佢會拎到15+既球員咋wor

Finally........

問題係collison未必揀你架嘛 backup plan就一定要交易到個持球型穩定第三得分點 最好係防守好既鋒線
我覺得可以換 但一定要留到綠 (古+rr9做主體)
人地之前打過艇 仲未計對面2個女人d陰濕招 雖然有新聞話佢之前係艇同rivers不和

Jeff green 15+講緊都14年 仲要打30分鐘

其實你講左幾次都無target講到出黎

同意留green
不過Kuz rondo cook 加埋其實都真係唔知換到咩

Jeff green 夾過廢老 夾得都唔算差係騎最後一季
可能15+ 吹大左

但我覺得如果佢夾返廢老應該都可以打返水準...

係wor

羅意庭都顏到佢樽

咁要Nance

而家暫時細mor係最fit 要既野有曬(之前吹玫瑰同博丹都換唔成 一哥又去左熱水)
搏今年champ 機會都係最大
細mor就算summer唔續 之後都可以重新補強(1XM 要睇用咩人trade細mor) 但占綠退化都繼續係一個問題 同埋艇鹿只會更加強 勇士同網又返黎 只會更加難champ
我都想kuz繼續留湖人 佢係有星味 但留係到佢係唔會上到all star 你見b就知 加上佢而家係唔夾隊波個system 對大家都好

成日話trade古，得嗰1.幾m，要搭KCP/Green先trade到架，trade左都填唔返d進攻同防守啦

kuz個經理人rose仲要係呢個時候上任NYC個GM 耐人尋味

Brooklyn Nets guard Spencer Dinwiddie drops his Mark II signature shoe on Feb. 8 and in honor of Kobe Bryant and Gigi, 100 percent of net proceeds during first nine days of sales will be donated to the MambaOnThree Fund. Purchase at

唔洗 但要出3 4件

簽吉祥物林輸豪

勁嘅就唔會放啦，要清約嘅又即係至少仲有2年約

同埋可能要出丫叔

人地無得打playoff 係想細mor今年完約前撈返筆

就完la ,咩動靜都冇😣😣😣
其實kuz+ab0 有冇得諗

留名等trade deadline

完

應該都係Kuz+叔+rr9+煮
NYC要潛力

香港時間幾點完 trade deadline
唔係仲有一日？

4am

三方 NYC要古加羅

我仲以為有成日

傾緊

咩package?

Frank Isola: Knicks trying to land Kyle Kuzma in a deal that would include Marcus Morris. D’Angelo Russell, who was a tidy minus-48 vs. Brooklyn last night, also remains a target

羅古依家都要波打 要羅就唔好要古啦 我地出屎綠 留返kuz係湖人

breaking news

No nyk please

羅狗個經理人做咗nyk president 定gm

CAA

果個係kuz

同間公司

熱水依加勁到

睇完真係要搵到個可以自主進攻既球員減輕雙星壓力

我好好奇個3方係有咩人

古狗廢撚到
Green成日比連登仔屌廢
但得連埋佢得4個人off def rate係正

同一篇文出現呢堆人名就等於三方？

球爹:
尼克斯正在又一次嘗試交易kuzma，這次還包括勇士的拉塞爾，都帶到紐約.

艇trade左Derrick Walton Jr.去鷹換space 又唔知搞乜

How

球爹: 湖人在猶豫.

估計TT過艇

While the Knicks shop Marcus Morris, hearing that Reggie Bullock is an attractive addition in some spots - particularly if the Lakers had to add Danny Green to a deal for Kuzma. Bullock has a low-cost deal with a team option for next season.

乜水

Bullock上年好似尻尻地wo

又Bullock

上年咪係湖lo

我都覺

記得啦 垃圾 以為第個bullock

Chris Haynes: Yahoo Sources: Houston did its due diligence on Cleveland center Tristan Thompson, but are unable to get to his number to make a trade work. If Thompson makes it past deadline, a buyout is not an option

我覺得機會都唔大 唔知點match

要黎托咩呢件

轉嚟個個叫牛鎖 仲以為好撚射得

做水魚

今年都鳩鳩地 仲要高比出事之後果場仲笑笑口咁 唔知做乜鳩

原來早期有人話佢係danny green嘅clone

屌又牛鎖

上年幾廢下

羅去左狼

Golden State has agreed to trade D'Angelo Russell to Minnesota for a deal that includes Andrew Wiggins, a 2021 protected first-round pick and a 2022 second-round pick, league sources tell ESPN. Warriors will send Jacob Evans and Omari Spellman to Timberwolves too.

DLO

羅+Spellman+Omari Jacob Evans <->Andrew Wiggins+2021首輪+2022次輪去森林狼

勇下年curry+klay+狀元

羅狗去狼

兩件防守垃圾

咁勇下年咪Curry Klay Wiggins Draymond再加隻狀元....

虎扑2月7日讯快船仍在猛烈追求马库斯-莫里斯。
艇又係到爭 dklm

加埋Booker 3個有前無後未

勁撚到

Harrison Barnes升級版

千方百計要阻湖補強
肉酸到

木狼重有咩資產可以換到Booker........

最驚係morris同collision都去曬艇

呢隊垃圾真係乞人憎到....兩個球星又係狗黎...

友情籃球，夠做

羅狗都話身子弱 城城副body咁fit都唔識守真係r爆頭

湖人隊對尼克斯做了最後的報價！！

狼下季off.rtg 150

有冇內容

古加green 唔要就撚就啦

最終都係得個吉

kuzma 換 Morris？

唔出green match唔到份約

green打季後賽好撚重要喎 唔換得呀真係

未知丫

Def rtg 160

屌 我覺得艇臨尾肯定有d仆街野

唔出green Match唔到張約
Btw green係季後賽老將 唔代表佢打得好 睇下佢上季playoff咩數據先啦

唔撚明點解要幫賤種勇補強

Final勁，前幾輪都閪

羅狗去狼夾城城都好
你老味睇狼都好撚過睇濕鳩nky

勇蝕到咸

羅唔簽勇乜都無

Windhorst just said Lakers and Clippers making last offers for Marcus Morris

Nyk真係球星墳墓黎

都係既

如果隔離搏到出shamet黎阻湖人補強 真係無野好講

見人講主要係Morris得半年約
出埋DG既話 夏天唔知點搞

但去到PO
green防守都應該重要

新OK組合

其實點解唔trade ab0，感覺屎緣好過佢小小喎

有機會隨時拉3方tim

防守同經驗唔會呃人
呢啲元素打PO好重要

MORRIS 黎到打BENCH SF?

To be clear: Landry Shamet is off the table. If a deal takes place, Shamet won't be going to the Knicks.

細魔不了要古屎綠夠

jerry west真係好撚陰濕

同意

底薪點trade

聽講湖無出綠

咁樣點match

4換1 拉3方

比艇換到就玩完

艇:哈克里斯+Mfiondu Kabengele+Terrence Mann+次輪

大飛陰陰濕濕
實有古惑

但細摩fit艇咩

蝕到癲 羅話曬都係all star 吊你wiggins打咁耐廢足咁耐..

對住湖弱點upgrade你話fit唔fit

羅仔終於可以夾一個all star level嘅底
屌你勇士個底真係睇撚到嘔血

牙羅終於夾到個勁少少嘅底

屌 艇出埋1st rd pick 點玩

互相幫助姐
wiggins wing player做好本份都夠 更何況咁後生仲有潛力

羅仔終於可以同佢老友城城打波

Knicks are in significant talks to move Marcus Morris to the Clippers for Moe Harkless and other assets, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Lakers have informed Knicks that Kyle Kuzma has been removed from discussions, sources said.

完 訓得

Dlo五年打四隊，仲多過啲role player

Pretty epic showdown between the Clippers and Lakers for Marcus Morris. For the Knicks, “there’s no deal without Kuzma” and the Lakers —at this late hour— remain reluctant to part with him.

未打先驚
唔講以為細魔all star level

城城應該係羅生涯入面最強的隊友

kuzma留啦

仲諗住羅下年有得沖冠

高生呢

原價放勇羅藍色珍藏波衫 9成新著過一次 係剪牌剪穿咗個窿

依家仲有wo

高生最後一年唔夠而家射城城勁啦

我出高價10蚊

Curry呢

拎唔到冠就笑死
換pg已經冇左5個首輪
仲要啞狗同佢都簽2+1

夾得四場唔計啦

無啦 訓得

書仔罷操未

點trade到呀

訓得

又搶

活塞傻西隊

呢個真係唔知做乜9

Marcus Morris去埋大飛

john henson+ knight+ pick

expiring contract都唔係cheap到咁多掛,不過鼓佬會唔會off season平價走埋黎湖

只能求古 生性

火箭仲要trade走埋jordan bell

morris吹大

更衣室炸彈

假到爆既女人+撚湖人既啞狗+撚馬刺既morris,人品值係咪負數？

矮湯去埋大飛

it9去埋快艇

lou+it9矮到

It咁廢

廢入黎

Playoff 出佢一switch LBJ 就兩分

都好 簽到collision
但願古綠生性 幫輕下占 3號位實比人輪大米

即係話你知，tt走得囉

好似無位要waive人先簽到,照計應該waive Daniels

瘋狂FF buyout TT 黎湖人

講到簽硬咁

dg+？？？換tt

個底唔逼切要人,反而3/4號位等人用

等買斷市場啦

估唔到架啦

tt彈佢去4，下下玩雙塔打撚死艇個底

依家湖想試埋jr smith

其實艇呢個trade都幾so

定啦，條撚樣已經試訓左係湖好耐架喇，成日入黎扮frd一齊訓練，係簽一早簽左啦

艇推morris上starter，進一步矮化個陣

快啲簽jeff green啦

笑撚左 乜都無做過野 仲要比lac 搶埋morris
條鋒線打撚？？ morris 45% 3分 守到3-5號位 防守好，而家話會waive 埋it 全力爭collison
到時湖又比lac 搶埋 針撚對你黎玩
logo 勁你幾多班 ？ 夏季fa 撚到 季中交易
屌你老母 落台啦

在西區暫居龍頭的湖人，並沒有在交易截止前有所動作，不過他們隨即在自由市場展開行動。

除了預計將在下週試訓J.R. Smith，嘗試尋求復出的Darren Collison也是湖人鎖定的目標，並且他們也是目前最有希望簽下Collison的球隊。

pic via Twitter @Complex

親，我地還有jr

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
我湖個wing位廢撚到

湖打底架

你老母簽jr 把撚咩 pelinka 個腦坐住左？
拎撚住堆垃圾guard 又無bench sf
又無持球進攻型guard ...唔該抄撚左佢啦
完全唔合格

今年西決打大飛 jr搶個波出圈先

大飛個陣屈撚到 正選後備我地都比人屌打

tt想黎湖把撚咩
要咗佢，唔通唔上my boy定唔上猴，老表又可以playoff 復出

一陣tt去艇就仆街

Jr真係不了 先唔講佢既廢 佢都做唔到持球進攻 解決唔到依加個問題 成隊都已經夠曬角色球員

用兩個唔多用既人加個27-30既首輪換隻場均20分 45%3分 防守好可以守3-5位 又搶埋湖既補強 抵撚到爆 而家仲爭埋collison

想去大飛咋？

有tt就唔上my boy, 俾人換防拉左my boy出去守guard仲係好唔穩

bos 都會搶啦，咁缺內線

會唔會最後去咗箭
無左capela多左convington and tt 真係good trade到爆

痴撚線 如果TT buyout 都有得嫌棄

定覺得my boy 好過TT

TT Ad lbj 姦到大飛跪低含撚都似

鍾意Kpop果d都係用下半身諗野，體諒下

真係好撚失望 pelinka 夏季fa 比啞狗拖住 無plan b 鳩簽左一堆guard 季中交易又唔做野 仲要比大飛完美補強 衰d 講 湖人今年最有機
下年Foj 又老一年 勇士齊晒腳又有pick 應該會補埋個底又回歸 仲有大飛，東岸有字母 籃網 76人 熱火 Boston
無一隊夠打 點解唔all in 埋 博埋今年呢？一陣ad 簽個1+1到時 foj 完約一齊走鳩埋。。。

垃圾時間出埋howard表弟，大飛打撚到喊出黎

人地細摩打Boston 已經有料，就話人弱隊擦數據，肉鳩酸到
tt 就j到上天，仲要未計大把隊想爭，講到入硬咁
Darren Collinson 依家話5050 復出
屌你老母
攬撚住共狗朋友過世

屌 分分鐘去埋大飛 如果唔係邊會waive埋it 呀
可能一早傾好 完左交易就黎 撚埋湖人

對強隊下下就係輸側翼廢，咁都唔睇清現實
講打爆人個底，笑撚死

好似collinson一直講去LA無指明去湖

pelinka 快鳩d 去死

後備攬住一埋6'1後衞過世

簽唔到collison Jeff green pelinka自己辭職啦

然後簽你頂pelinka ok？

個鋒線俾人吊住嚟打

垃圾完全無操作 仲撐乜鳩？ 夏天唔係有foj 個經理人 連Kcp 都無鳩埋呀
個傻鳩pelinka 做過乜？ 一開波簽老杜同cook

湖人管理層最大問題，logo 一早想返黎 但巴斯內鬥 唔請logo 搞到而家比人屌住黎打

如果西決打大飛 ad foj 場均加埋70分都未贏唔到大飛呀 人地防守勁 火力猛 又後生

Collinson應該廢同無咩用

屌你個系

屌，乜都無，想點呀

原陣已夠champ三年👍👌

湖係咪諗住連collision green 都唔要
Clippers 個陣會華到

廢老係咪前世做左咩錯事...
打完宇宙湧依家又要打依到屈機clippers

木狼J到 整晒片咁 出咗4個post

木狼點解咁鍾意羅

係人都鍾意

反羅通常智商出事

羅狗都係要去北大荒

前面玩2次三巨
臨老去埋湖 唔係俾啞狗棟鳩咗 執到兩件現今TOP5球員
其他人都唔好組隊 得占狗可以組 俾你十連冠好冇
咁撚好命都話前世做錯事

kobe d 對手吊打

占眉同羅城邊個勁啲

啞狗自己帶隊都champ 到, 駛咩過黎跟廢佬

眉城打和
羅>>>奶

咪撚怨啦
自己組隊先帶撚壞個頭講經咩

羅城新ok 組合

拎住堆垃圾可以trade啲乜 古狗撚有人要咩

nyk要
湖唔出

騎1.0 全部underdog 打playoff
佢熱火三巨打Boston 3巨同Spurs gdp
Cleveland2.0打72勝湧加宇宙湧
湖打依隊clippers

佢咁多年除左打Dallas + okc
全部都唔易打既match up 黎

組左都要咁惡打
所以話如果佢唔組隊等運到我諗佢真係依世冇冠

好似係Boston 做先
仲贏左Kobe

想睇勇狗繼續沉

太監又衝出黎叫春

支持

友蛇幾時上武漢

好撚痴線
睇到尷尬
同占本人一撚樣,中2病到,真係當正自己係 the chosen one

Btw Pelinka 幾時quit

klay復出打唔起
wiggins繼續hea
green繼續退化
黎緊抽閪籤whoever picked bust埋佢
然後攬住堆毒約沉返三五十年
希望係咁

手牌根本做唔到d咩

等買斷啦

成全左羅仔同城城一齊打波
算係咁啦

睇黎湖今年都係無機

如果有機會，加埋書人就perfect 池

勇迷好鳩屎 中埋肺炎唔該

每場失幾多分

失幾多就入返double!!!!

開季又話西決收貨，而家西一無trade 又好似世界末日咁

幾時先肯接受奶已經係普通all star呢個事實

你話一哥都真係守到啞仔女人

細摩點守啞仔，一定姦到含撚都唔掂

睇下買斷市場執唔執到好野

今年都回塘到咁
無哂endgame 能力

睇ad 點樣中出啞狗中出到佢投降

老表復出吊打啦
驚閪

有無利迷做球迷做到咁無自信潮文既湖人版

湖無trade唔緊要，但睇住其他隊大大力補強，睇住湖弱點黎打，好快西一都無得j

利申開季無出聲

唔好咁痴線啦
上年我哋簽咗大帝占士今年講緊簽埋AD衝冠
你哋班友同我講連快艇都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

牙奶draft啞狗

岩牙 占狗唔抱團真係含撚啦
同埋係東岸幾年 除咗隊狗閪bos 有邊隊波比得上熱同騎d人
rose隊公牛? pg隊溜馬? d對手咩料 占迷心有數啦
印像有年rondo同wade有拉扯斷埋手廢bos一半武功
勇士個人認為有kd先算係宇宙勇

咁嘅環境，只可以寄望古同綠生性啲

自己講出黎都覺得弱呀！

Green playoff 又番生架啦

古犬唔講喇自己生性啦

古要瘟女

生性病就有份

2009 magic/2011 mavs 都比條傻鳩吹都係幾巨頭啦

總之贏占就係巨頭隊啦

仲J乜撚野內線 湖人d隱憂一d都唔隱啦，宜家全世界睇住黎打，唔係點會對親大飛 鹿 塞 西波龍 同76都輸 廢老跌曬watt冇得take over, bench又冇人識自己攞分，人地由得我地一隻AD打到曉飛都冇用啦條鋒線咁弱，一件trade都冇仲要 今年入到西決都真係執身彩

所以死占狗咪輸到碌柒咁，亞軍之王

廢老唔簡b

波狗又屈機

勇狗執咗我地之前隻norvell

Giannis: With my next pick I'll pick a guy that's having a great season, helping his team do great things. Kevin Du-- I mean Brandon Ingram.

幾件屎忽鬼俾占揀哂
牙龜 哈登 CP3 啞狗

技安吹大左
希望佢知道 nop係邊個既球隊

強化羅

Zion=新paschall